{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051603",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70775&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주쿠앤아이키즈풀빌라"
    },
    "text": "新築ですのできれいな客室と個別プールが備わっているプールビラです。 子供たちのためのキッズ用品を大量に保有し、遊園地があり、思い出を作ることができます。 ブリスコーヒーは車で9分、思い出のタルトンネは車で10分、新羅歴史科学館は車で5分です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは12:00です。 無料Wi-Fiを提供し、全室禁煙です。 駐車できます。 客室は個別プールを備えており、ぬるま湯でご利用いただけます。 大きさは3m*4m*85cmで、利用料金は1泊当たり50,000ウォンです。 温度は3~35度に調節可能であり、利用時間は午前10時から午後8時までとなっております。 チェックアウト当日の午前12時までご利用いただけます。 利用服装は水着と水泳帽です。 ペンションにはビームプロジェクターと電動自動車が備えられています。 バーベキュー施設は電気グリルが利用でき、1棟当たり40,000ウォンです。 バーベキューは個別バーベキュールームで午後11時までご利用いただけます。現地決済が可能です。 最大定員数を超えて入室することはできません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの立ち入りと保護者同伴なしの未成年者の利用は不可能です。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失または毀損は利用者の責任となりますので、ご注意ください。 客室内では火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変わる場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプールビラはどのくらいの広さですか？",
            "answer": "客室の個別プールの大きさは3m*4m*85cmです。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "プールの利用料金は1泊当たり50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は午前10時から午後8時までです。"
        },
        {
            "question": "プールの温度は調節できますか？",
            "answer": "はい、プールの温度は3~35度に調節可能です。"
        },
        {
            "question": "プール利用はチェックアウトまで可能ですか？",
            "answer": "はい、プール利用はチェックアウト当日の午前12時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "プール利用にはどのような服装が必要ですか？",
            "answer": "プール利用には水着と水泳帽が必要です。"
        },
        {
            "question": "施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "施設にはビームプロジェクターと電動自動車が備えられています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は利用できます。1棟当たりの利用料金は40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは何時まで利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは個別バーベキュールームで午後11時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 529,
        "QA": 346
    }
}